黑警警暴犯左嚴重人道罪行, 應Magnitsky Act要求各國禁止購買香港股票

黑警警暴做什麼都沒有後果, 但黑警犯了多種人道罪行
Magnitsky Act已經在各國生效, 包括美國, 英國, 加拿大, 波羅的海三國, 審議中的國家有歐盟, 澳洲
將黑警警暴總結, 然後發過去外國國會和金融機構, 要求各國禁止購買香港股票
呢個方法, 好過大家繼續不斷去遊行集會, 遊行集會, 正苦: Who cares?. 那怕700萬人上街都話你.
再多手足裝修, 魔法又如何? 根本傷唔到正苦分毫, 不能直指心臟
堵街, 只不過影響一會, 轉頭就變回現狀, 但手足所付既代價以年計.
裝修, 只不過影響一會, 轉頭又打回現狀, 但手足所付既代價以年計.
呢個方法又合法, 又和平, 又零傷害

中共最睇重香港幾個能力, 其中一個: 金融地位, 尤其集資能力, 包括發美元債, IPO上市, 融資能力. 中共很需要金錢來救国, 但現在如大家見到, 香港集資能力變回正常, 一切都變回正常咁, 中共都唔理大家了.
多個月的血汗像白流了, 手足還押既還押, 消失既消失, 被跳樓既被跳樓, 被浮屍既被浮屍, 被清算既清算
一大堆中共紅企準備來港上市, 利用香港集資能力, 仿如一切都沒有發生過似的
香港集資能力就係中共既弱點, 但大家沒有去利用警暴犯左嚴重人道罪行,攻擊這個弱點
隨著時間過去, 一切只會愈來愈難, 唔把握這個機會這個弱點, 時機一過便沒有了

將黑警警暴犯左嚴重人道罪行總結, 應Magnitsky Act要求各國禁止購買香港股票, 影響香港集資能力
如果不將我們承受既種種警暴變成實在戰果, 要求各國禁止購買香港股票, 黑警只會繼續做衰野和清算, 黑警是沒有後果的, 而聖上只會繼續支持班黑警止暴制亂

幾多手足出事, 大家不將手足既血與汗總結變成戰果, 對唔住手足

呢個方法又合法, 又和平, 又零風險, 但對中共港正影響好大

呢個方法, 直插中共港共中心

推推推

推，金融股市係要害

推

幫手推

利用香港吸金
支那利用香港做資金進出
利用香港名買戰略物資再盜竊

攪到基金唔買得貨就係最快見效
但我覺得大家唔好只係推post,去搵你果區議員迫飯民立即做

無人組織去做, 一切過左去, 就無用了

冇議員敢做

推咗先

推
國際應該禁止部份外資啦

Pish

做呢樣野, 好過幾百萬人再遊行
呢個方法好過出魔法, 去裝修
效用大過遊行, 裝修好多, 直中中共港共心臟
而且零風險, 又合法, 又和平, 效用超大
大家組織人去做, 無人去做, 手足既血與汗就白費了

零風險, 又合法, 又和平, 效用超大

燒山係想直接ko 中共的金錢來源

就算和你shop比到最盡係影響一個商場

聯署老美吾好買

美國個邊都有人想咁.
絕大部份美國人都唔知佢地個退休金比基金佬係投資落支股票, 支那用美國人既錢起集中營同殺香港人
如果知左以美國小市民D正義感可能會要求自己既agent去查, 搞起會有好大影響力

401K養老 #AnywherebutChina

一個外國咁大stake 嘅市場俾香港人買賣唔俾外國人買賣，到頭來即係罰外國人

你好驚咩,要開假acc洗地

金融戰必須打

推 雖然外國d商家佬未必肯

全部唔買做唔到亦講唔通
唔通百威（1876）美資都擺買咩

老燒嗰種反而行得通

咁TVB個徐遇安呢？

推咗先

唔好成日估人肯唔肯
最基本係香港人都未有嘗試過. 完整的警暴資料庫係要搵受害人落口供同傷勢報告

中資得

支持。
可以點推動呢件事？

大家組織人去做, 無人去做, 手足既血與汗就白費了

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

重倉no!!!

根本呢個先係真春袋

0388 23x 升到 27x 賺咗好多

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

完全唔明你想證明咩嘢

咩都要試

其實就我所知全香港最撚支持警暴班賤種係狂生仔呃大公屋班本地賤種

呢班人你塞死landmark都對付唔到

不如直接隊中共屎眼仲好

Push

唔知點做 將佢變成實際行動
大家幫手諗下

先去挪威個主權基講(全球最大)
無記錯, 佢地會blacklist不道德企業

樂觀sir

身體很誠實

香港好撚多全職炒股既散戶港股死真係會暴動
利申：呢排生意差要靠炒股維生

想知有無先例？

再幫推

South Africa's foreign trade and investment were affected by sanctions and boycotts, especially during the 1980s and early 1990s. These measures included a voluntary arms embargo instituted by the United Nations (UN) in 1963, which was declared mandatory in 1977; the 1978 prohibition of loans from the United States Export-Import Bank; an oil embargo first instituted by OPEC in 1973 and strengthened in a similar move by Iran in 1979; a 1983 prohibition on IMF loans; a 1985 cutoff of most foreign loans by private banks; the United States 1986 Comprehensive Antiapartheid Act, which limited trade and discouraged United States investors; and the 1986 European Economic Community (EEC) ban on trade and investment. The Organization of African Unity (OAU) also discouraged trade with South Africa, although observers estimated that Africa's officially unreported trade with South Africa exceeded R10 billion per year in the late 1980s.

有南非
但唔係呢條法例

幫推之餘，亦有小小噏吓，因為［不要買香港股票］呢樣嘢喺好難實現。

而亦想expand吓燒生idea(講得唔好或唔到就輕輕屌兩嘢算)，喺要target機構投資者，即各類基金，各大大小小基金都會每半年/三個月/一個月會對其投資組合調整(包括股、債券、期貨)，而how to pick the mix 就會考慮回報、年期等等，而有一撮基金assessment時會考慮埋其金融産品背後的實際源頭喺咪有侵犯人權，而呢啲正正就喺要做嘢的範疇。

但呢啲要金融界內專業人仕先會熟啲。
當然，要整合嘅就喺例如
投資whitelist之類嘅嘢。

好難明但好有用咁 ， 幫推

同意
咁我地實際上要做啲乜?

組織人去做，具體係要做乜嘢？

曱甴平

唔係發過去 係寄過去

哈哈...
香港真係慘, 連登一班反共先鋒智慧戾係得咁既水平...

Thx
咁睇嚟要分幾步嚟

攬炒香港金融唔係唔得
但一定要比歐美走哂資先架啦
涉及美帝利益

推俾多啲人睇
一齊諗吓點樣燒支那真正春袋

推
國際級制裁係最快最接 要諗曬各種國際做到嘅制裁 再推到佢地做為止

推！！！

呢個方法都係一個理想方法

禁止購買香港股票？ 香港人可以戒賭？

依個好難，不過值得宣傳！

推 金融係香港大春袋+水喉

香港個價值喺集資能力，但要國際合作先有得搞，要三大資金來源幫手，美國、歐洲、中東

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post